想提醒潘太同5毛, 潘曉穎18年2月被殺,香港警察3月過台灣,台灣3,4,7月叫香港司法互助, 林鄭19年2月展開修例

有時間線
唔好諗住賴台灣

18年2月被殺
18年3月香港黑警過去傾
18年3月5月7月台灣叫香港政府傾，香港政府唔理人
19年2月香港政府展開修例想送陳同佳過去
19年5月中華民國大陸委員會表示，臺灣不接納香港政府利用修法以同屬「一個中國」為前提進行移交
19年6月潘曉穎父母曾去信行政長官林鄭月娥，提出四個方法為潘曉穎討回公道，包括以「單次個案處理」方式，賦權香港法庭審理單一個案；港府以「行政指令方式」單次移交疑犯；賦予香港法庭域外法權；勸說疑犯陳同佳到台灣自首；然而香港政府卻一直沒有作出具體回應

潘太應該已經傻撚左

公廁雞老母咪只係會同你講
「唔好同我講呢啲丶我唔知道丶我唔識政治」

港共又想spin

推

點解潘媽唔識政治 又識去信俾陸委會呢一步？
係咪又搵左民建聯/ 港共交換條件呀？

要推啦

垃圾潘老母

林奠：我個主人仲未回應

我明白死個女係幾慘
我諗都唔敢諗

但真係有點過份
你一開波搵政府無問題
之後你寫信比台灣同香港政府叫佢地傾
到香港政府修例
其實你甘心比政府利用幫個女報仇
但成年攪到咁多人死傷你縮左去邊

到今日你知道自己對政府無價值
你想人同情你，叫台灣同情你

咁邊個可以同情因為你個女同你甘心比人利用去修例而死傷同坐監既人

因為18年10月廣東開完會話要搞大灣區司法互通，林奠先借佢個女嘅死去過橋。

對呀

之後理都唔理姓潘一家
到見到有利用價值咪幫囉

2017年

就算送中成功 台灣都係唔接受 陳同佳仍然係自由人等打ps5潘太 清醒未？

2018年1月22日

相信根主呢個 post 會極速沉底

係

人地一早比曬放法
係香港政府拖

之後想修例人地台灣講明唔接受

依個就係潘生潘太最仆街既地方
明知無用都甘心比人利用

因為無曬班5毛撩交嘈

Push

【逃犯條例】
路透社：中紀委是修例推手 由肖建華事件觸發
路透社12月21日引述來自中方匿名官員的消息報道，關於香港《逃犯條例》修訂，中央紀律檢查委員會（簡稱「中紀委」）是修例的幕後推手，意味事件並不是如特首林鄭月娥所說，修例完全由港府主導般簡單。報道稱，北京政府早在約20年前就想香港推行引渡法，而最終令中方開始敦促修例的觸發點，是大陸富商肖建華的案件。

最後更新日期：2019-12-22 10:07

據路透社所指，《逃犯條例》修訂並非完全由港府主導。
消息人士：中紀委認為有急切需要處理引渡安排
據報道引述兩名中方匿名官員所指，事情的轉折點在2017年，中國國家主席習近平的大規模反貪運動由中紀委主導，當時目標之一便是肖建華。2017年1月27日早上，肖建華在四季酒店遭人蒙頭、再用輪椅帶走，外界不少人質疑是中國特工所為。
消息人士稱，中紀委對於在處理肖建華事件上缺乏法律手段感到沮喪，同年開始敦促負責香港事務的大陸官員，表明有急切需要處理引渡安排問題，中紀委希望有一種方法，可以比起在香港綁架逃亡者再帶回中國內地較不具政治破壞力。
民建聯立法會議員李慧琼及周浩鼎2019年2月陪同潘曉穎母親（中）召開記者會，支持政府修例（資料圖片）

陳同佳事件帶來新發展
報道提到，兩方當時並未達成協議，但之後的陳同佳事件，再帶來了新的開始。
在陳同佳事件後，香港保安局2019年2月12日提出修改《逃犯條例》，同日有民建聯的立法會議員陪同案中死者潘曉穎的家屬召開記者會，支持政府修例引渡疑犯。
路透社稱，之後有負責香港事務的中方高級官員，在一次於北京舉行的私人會議上敦促林鄭月娥的高級顧問，強調有需要通過《逃犯條例》修訂。
報道引述中方一名高級官員指出，修例將可以提高中方的利益，避免在香港作出綁架或其他具爭議的法外行動，他表示修例可幫助中方「避免那些問題。」

路透：中方曾拒絕林鄭撤回修例建議
路透社又指，在修例演變成政治風波初期，林鄭月娥曾私下建議撤回修例，以平息示威，但中方高級官員拒絕，至幾個月局勢升級之後才讓步。
特首辦：修例由特區政府發起
特首辦公室書面回應路透社稱，修例是由特區政府發起、提出與推動，中央政府明白為何要提出修例，並尊重特首的看法、全程給予支持。至於中國內地政府則未有回覆路透社的查詢。
現年47歲的肖建華為內地富商、「明天系」掌舵手，他也是加拿大公民。但他自2017年1月起在香港失蹤，外界質疑是內地執法部門跨境來港把他帶走。

紫青巴好耐冇見
紫青妹妹安好嗎？
老婆冇恰鳩你嗎？

都係啦 無得變嫁啦

政治紅利

佢老母滿腦子就係快啲快啲冇其他

咁唯有初心林鄭，周頂同李惠琼 3個以私人身份，陪同佳搭飛機過去

潘媽媽不如叫習總落order 啦，要記住台灣是中國既一部份呀

公1廁老母

紫青巴有無打算走呀
為左紫青教育著想都好

試下揾国民党

睇番通州街公園個露宿者單案
佳仔好大機會係安全屋畏罪自殺
成件事最後不了了之

畀港共當condom

唔講以為潘母係國家主席

有聲

呢啲咁嘅人應該落去陪佢個女

想沉底 ? 問過我未 ?

唔好俾佢沉

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

推有用

最近台灣已經讓左步
直接叫陳同佳去金鐘的辦事處
管牧師仲要做SHOW咁解
講真潘曉穎死左關我地撚事？只係可惜完，叫一聲臭雞咁就完

潘老母死左個mk妹，佢為左報私仇，居然走去搵民賤聯同淋病，搞到香港死咁多手足，世界大亂，但佢完全唔知錯！！！根本最應該死果個係佢！！

佢真係最仆街個個

最撚自私

佢地含家都有問題啦

個女係咁

佢老母淨係識利用人 欺善怕惡 蠢（依個死罪）

成個國家就曬佢地就最好了
為左就佢地就要屈服共產黨

死左個女係好慘 但唔係大曬囉

可能性唔知但可行性就極佳
情感上殺人犯死左
道理上了結一切外交問題

應該入得安全屋就係唔想佢死
死左重麻煩

佢老母一d都唔蠢
知道自己對香港政府無利用價值
就即時轉黃媒扮可憐想搏台灣個邊鬆手

佢老母只要報到仇....全世界滅亡都無所謂死幾多人都唔關佢事

當時諗住比件人血饅頭比kmt食
可憐呢

潘太呢d 弱智明 就唔會叫台灣簡化程序

廢事佢亂講野

放心啦，呢刻唔死
幾年後一樣死得

潘太你個女死左啦
連埋個孫
林太叫你釋懷呀
意思即係咪撚搞鳩佢都佳哥呀
你釋懷啦好無？

跟本台灣都無諗住收 算吧啦潘小姐

俾港共收編左啦
出封咁既公開信屌台灣
後面定有軍師，港共點會俾佢係呢d 外交野自把自為
琴日份野好明顯配合今日政府屌台灣份新聞稿

潘老母而家咁樣歸邊
第發生乜野事艮台灣無能力討回佢個女公道真係唔好怨

根本琴日潘老母封公開信配合今日港共政府份新聞稿 將台灣set 入一個主權同伸張正義既兩難局面入面 二擇其一

潘老母今次打慘情牌迫台灣代表佢已經參與左呢場政治角力上面，唔好再扮野話咩唔識政治當人白痴

係
真係好仆街

唔係叫自己政府配合人地政府 伸張正義
家下反而係叫人地政府就自己政府

潘老母：我唔識政治，我唔係政治人，我又盲又聾，剩係想佳仔快啲去投案

台灣如果放陳同佳自由行就真係輸了
港共已train 左佳仔成年
又搵人私底下接觸台灣個檢察官
到時佳仔自由行入境死口唔認告唔入
無司法互助，就變左要台灣跪求港共政府俾証據
如果唔跪，又可以搵潘老母寫公開信屌鳩台灣，再配合國民黨屌鳩蔡英文，要佢跪，放棄主權，到時更加唔上唔落，殺到埋身，變左局住要跪

成個劇本已經好清楚，所以台灣一跪俾佳佳自由人身份去台灣，就等如將會失去部份主權

潘老母有人教路無理由唔知

發覺林鄭講得出 一定要做到

好憎潘太呢種搵曬全世界同佢陪葬嘅人
明明做緊嘅野=用緊政治手段 但又中意扮唔識政治

黑心少少咁講
你個女就係比你呢種人害死

個女出自個咁嘅父母嘅教育
怪唔知比帽人戴

潘太你知唔知你成個人都好有問題

當然陳同佳呢種自卑到極點然後殺人嘅人係好應該受懲罰
不過佢喺ccp嘅保護下 成世只能做廢青
做一隻比人擺嘅棋 無自由

越黎越憎個女人
係佢害死成個香港
搵曬全港同佢一齊陪葬
就算佢本來幾咁可憐都好,佢今日嘅所作所為=為求目的不擇手段
我好憎佢啊

藍絲group肯定唔會講

傻潘

其實有機會係佢知港共政府唔會理佢所以先求台灣姐

其實潘老母應該呼籲港共為了公義，「一次性承認台灣獨立」移交大粒墨
移交完唔再承認咪得
柒婆應該唔敢用黨安法搞佢

你地越憎佢
發表更多hate speech 港共就最撚高興
呢個人唔憎得 因為佢打緊慘情牌
要屌鳩佢既, 一定就係屌鳩佢參與呢場政治角力但係就係度扮唔識政治
憎佢都要講返個得體既理由出黎

就係因為唔可以隨便鬧佢先令人痛苦
個心好矛盾 你無左個女係好慘
但你唔應該扮唔識政治 然後搞死全港

對唔住，我做唔到可憐你，成年咁耐你有冇幫香港人出過聲？

依家比人利用完，就想我地同情你，請收皮

佢老母本身都賤雞 唔係點生條賤雞出黎

潘太一生波折重重：先搵保皇黨，諗住保皇黨最大，一定可以解決問題，結果被利用出賣，等佐成年先死心知道保皇黨過橋抽板，再搵對家立場，結果發現原來點都吹港共唔漲，依家玩到要求台灣

佢可能心諗，我唔識政治，我只想幫個女報仇，點解會咁，實際正正就係因為唔理政治，明知政府有問題都覺得唔關自己事，依家咪比政府玩囉日日以為政治得益者只有政治家永遠唔明白制度有問題平民先係最大loster

其實係潘太自己問題
一早見唔對路佢選擇縮埋

奠：私政報告下個月2359 一個字都未寫，呢d 濕碎野唔好煩我住

果時港共應該開佐空頭支票比佢，話佢唔出聲就幫佢搞，結果一年都唔幫佢，唔係佢唔會忽然掉低保皇黨走去立場，BTW佢利用完立場，見保皇黨正視就即刻痴返去，證明藍絲果然無腦，無學習能力

真係有諗過遲早要陳潘兩家切腹自殺，一死以謝天下。

推俾潘太睇
佢傻撚咗，寫信俾台灣叫人簡化程序
呢樣真係幫唔落

bookmark低俾智障藍屍睇

推

建議潘太寫信去習大大

多謝樓豬以正視聽

最簡單就係叫香港政府跟人地國家做

呢句真

唔知納稅人要養佳佳養到幾時？
佳仔不如每日都開twitch直播打ps5 game啦，賺到廣告錢就捐去xx基金支持抗爭者當積返少少陰德

佳佳安安

推俾潘太睇

搞咁多嘢不如潘太自己搞掂陳同佳算啦

唔好話黑心
成件事根本由搵DAB 已經有問題同錢
好搵唔搵你搵個親北京嘅政黨去幫